Installation et Configuration des machines de la salle ISN/ICN de mon lycée
===========================================================================

Ce projet a migré définitivement vers `la forge de l'Éducation nationale <https://forge.apps.education.fr/paternaultlouis/ansible-ella>`__.
